講好咗1020係全和理非架嘛，又帶咩裝呀，就係要比美國佬睇我地和平示威遊行都受打壓

畫面咁靚，到時上哂全球報紙頭版，好撚過文宣日日係Twitter同班小粉紅玩泥漿摔角

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， 比美心負皮緊呀。

【行動】西九遊行需大量針對強國人文宣！
務求輸出革命！
內附詳盡策略

就係要一家大細出嚟遊行，老人細路吸到催淚煙喊哂，大家手望相助既畫面

帶哂裝，到時又係set roadblock 放火等警犬衝過嚟拉人呢啲垃圾畫面

帶裝有咩問題呀

最少帶定眼罩同豬咀，唔想到時無準備兜口兜面食催淚彈

五毛嚟，拉撚柒佢啦

唔好帶裝 和平係我地最大既武器

on撚9 攞到明曲線串緊叫人唔俾裝嘅人啦

起底啦

荃灣咪係咁囉
依家出黎又唔係為影相

其實佢大部po都係曲線 你咪當佢鍾意咁樣出po囉

cctai嘅平均智力理解唔到曲線post

咪恰弱智啦

咪人身攻擊 plz🙏 我想感化cc台

識唔識法術

唔識 但會學 盡量融入CC台

呢D時候仲咁鐘意玩曲咪bl囉，睇時機做野啦好嗎

個人覺得帶gear冇問題....
但最好唔好出火魔法同裝修....

咁你block 左d核彈
深藍老母
外國教授同法師未

樓主都係學佢地

但佢玩曲嘅位的確cc台有好多人都係咁樣諗 算係有警惕作用

其實你掉返轉睇
唔係大部份曲 而係得少部份正常